<h1>Тестовое задание для Fntastic</h1>

Содержит 2 выполненных задания.

В папке "TestApp_Fntastic" хранится решение первого задания.
Задание: Программа должна преобразовать введенную строку в новую строку, где все неповторяющиеся символы заменяются на "(",
а повторяющиеся на ")". Различия между заглавными и строчными символами игнорируются.

В папке "TurtleTest" хранится решение второго задания.
Задание: Реализовать проект используя UE 4.26, содержащий 3 гнезда, 3 черепахи и 3 кнопки.
Каждая из кнопок связана со своим гнездом и при нажатии активирует его. Гнездо создает черепаху со специфичным для него поведением.
Цель каждой из черепах дойти от места появления до точки назначения (Ворот).

Черепаха 1: идет от точки появления прямо до точки назначения.
Черепаха 2: 1 секунду идет до точки назначения, после чего пол секунды ждет.
Черепаха 3: 1 секунду идет до точки назначения, после чего пол секунды идет назад, к точке появления.

